[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你

連仔根本唔做嘢, 搞到連登5毛橫行, 5毛不斷干擾討論

反對5毛橫行嘅5毛, 不如大家一人一post 抗議連仔唔ban 5毛啦

連仔既然覺得5毛干預討論無問題, report 極都唔理, send 極email 投訴都唔理,
5毛洗晒版又唔理
咁你唔好怪我喺度開post.

五毛？
反對聲音就屈五毛
唔撐miss pun又屈PR
講事實就比人屈狗
派膠就比人屈國安

連仔:呢到唔係抗爭論壇喎係咪有咩誤會

你話有五毛, ok, 邊個係? 名都比唔到多個

是撚但啦 求其話 #1 #2 #3 全部一早block哂咪得

魯班七號 #132525

#HKisGB

又打稻草人

#HKisGB

又打稻草人, 幾時"樓主話係就係"? 又無理據老屈, 你就真係5毛

連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你無以身作則, 自己企喺個安全位之後叫人冒險去用武力, [() #878, #879, #885, #892]

企喺個安全位度乜都無做而喺黨安法之後 () 仲咁樣問人" 喂，你仲支唔支持香港歸英呀？"完全係幫緊中國捉人, 講咗咁多次, 你都仲係對他人理據選擇性失明

仲有你喺英國戰線上, 幫中國搞出嚟嘅事度, 轉移視線去他人身上 ( )

你呢度 () 老屈我選擇性失明, 上面嘅理據我已重新copy 多次, 但你根本無畀出合乎falsifiablity 嘅理據反駁過. 同時你無理據之下老屈我係5毛.

#HKisGB

連登仔唔係一個人而係一大堆唔同嘅人嚟, 呢度你係用緊以偏概全去詭辯

#HKisGB

5毛詭辯已經係distract 交流, 無人講過"連登成立嘅目的幫你地實現港獨", 呢度你又打稻草人

#HKisGB

點解會同共產黨一樣?

#HKisGB

5毛支持反言論自由嘅政權, 唔好偷換做"唔啱聽就ban"

#HKisGB

又係老屈話"反對聲音就屈五毛"
一個半個存在, 就講到大部份都係咁, 玩完以偏概全未?

#HKisGB

以偏概全（英語：hasty generalization）是指以少數的例證或特殊的情形，強行概括整體。

以偏概全有幾種常見的形式：

只根據部分案例推論一般性規律（偏差樣本、輕率概化、軼事證據）
只根據部分案例的特質推論整個群體的一般性特質（合成謬誤）
只根據部分特例否定一般性通則（逆偶例謬誤）
只根據部分支持的證據支持一個論點（單方論證）

#HKisGB

#HKisGB

剩係識亂鳩ban
女朋友借我電腦開post就俾人ban撚咗
搞到我要同女朋友share呢個account
睇到我d 成人台紀錄

5毛就繼續生勾勾

#HKisGB

冇錯，反對就係五毛

連仔共和國，上呀，屌你

又一個用"反對就係五毛"去打稻草人

#HKisGB

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部